個人認為無論個倉點跌都好 LUNCH都一定要忍痛+凍飲

飲凍飲令自己頭腦清晰D
諗下午市點樣操作 好緊要！

咁下午茶呢